公投：牙joe惡啲vs連狗惡啲?

非牟利既連登開服個陣唔係講過唔賺錢唔亂bam人既咩
做咩依家重惡撚過牙joe
原來言論自由唔包括小數同反對意見

支持獨裁政權無資格要求有言論自由

我愛國不愛黨
講左好多次了

議事論事呀joe惡啲喎
佢出賣會然資料俾賣鴉片間嘢

爭個😈

連仔快啲bam埋佢呢個acc

笑撚死，睇你d留言就知你愛黨

囝仔 = Chad
早洩 = Cuck

連囝真係好撚友善
每次報驚撚都失敗收場

支持獨裁政權呢個立場都係言論自由嘅一種，本土港獨狗學人講言論自由

真正愛黨不愛國

其實連尼住遲早都會因為利益而親建制，然後ban左班港獨本土狗

未等班港獨本土狗圍多陣爐先囉

支那係由共產黨領導既
愛國=愛黨

係呀，好惡㗎
仲唔死返過去隔籬登

港共係咁惡嫁啦
重唔快啲移民?